有冇巴絲跑港島10K ?

好凍呀

去緊

就到 你呢

南昌站，

諗住只著大會tee 揮手

全世界7:45 出發
會唔會迫爆